<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="preferred_language">Idioma preferido</string>
    <string name="english">English</string>
    <string name="espanol">Español</string>
    <string name="english_u"><u>English</u></string>
    <string name="espanol_u"><u>Español</u></string>
    <string name="telehealth_consent">Consentimiento de telesalud</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="text_continue">Continuar</string>
    <string name="logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>

    <string name="login_welcome_desc">Bienvenido a la aplicación Intellicare Health, un servicio de atención virtual proporcionado por su grupo médico.. Este servicio adicional le permite acceder a un equipo de professional de la salud con los que puede consultar a través de una sesión de audio o video para toda la atención de urgencias, preguntas sobre su salud o recetas de medicamentos. Este servicio no tiene costo adicional para usted. Los professionals de salud estaran a su servicio de 6:00 a.m. a 10 p.m., hora del Pacífico, todos los días de la semana</string>

    <string name="about_login"><u>Sobre el servicio y la elegibilidad</u></string>
    <string name="btn_continue">Continuar</string>
    <string name="login_heading2">Si experimenta una emergencia médica, debe buscar atención de emergencia de inmediato llamando al 911</string>
    <string name="enter_first_name">Nombre de pila</string>
    <string name="enter_last_name">Apellido</string>
    <string name="select_date_of_birth" translatable="false">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="enter_mobile_phone_number" translatable="false">Número de teléfono móvil</string>
    <string name="please_check_your_message_text">Por favor revise sus mensajes. Le enviamos una contraseña al número de teléfono:</string>
    <string name="note_otp_screen_text">Nota: los pacientes que repiten deben utilizar su número de teléfono móvil registrado.</string>
    <string name="change_mobile_number"><u>Cambiar número de telefono</u></string>
    <string name="enter_5_digits_code">Ingrese el código de 5 dígitos</string>
    <string name="resend_code"><u>Reenviar codigo</u></string>
    <string name="otp_resend_note">OTP ha sido reenviada con éxito a\n</string>
    <string name="please_wait" translatable="false">Espere por favor…</string>


    <string name="what_is_the_complaint">Cuál es su enfermedad (queja)?</string>
    <string name="create_visit_subheading">La siguiente información ayudará al proveedor a abordar su enfermedad. Si no tiene acceso a un termómetro o un medidor de presión arterial, deje la información de esos campos en blanco.</string>
    <string name="chief_complaint">Queja principal <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="temperature">Temperatura</string>
    <string name="blood_pressure">Presión sanguínea</string>
    <string name="create_consultation">Crear consulta</string>
    <string name="back">Espalda</string>
    <string name="feedback_experience">Califica tu experiencia de consulta</string>
    <string name="feedback_hint">Proporcionar una revisión por escrito</string>
    <string name="submit">Enviar</string>
    <string name="skip"><u>Saltar</u></string>
    <string name="feedback_success">Comentarios enviados correctamente</string>
    <string name="feedback_empty_message">Envíe sus comentarios</string>
    <string name="logout_message">Cerrar sesión correctamente</string>
    <string name="ringer_screen_info_text">Está recibiendo una llamada del proveedor de salud de IntelliCare. Recoger ahora para continuar con la consulta</string>
    <string name="dashboard_create_visit_subheading1">El servicio está disponible de 6 a.m. a 10 p.m., Hora del Pacífico.</string>
    <string name="dashboard_create_visit_subheading3">Antes de crear una visita, asegúrese de que su seguro, los medicamentos actuales y la información sobre alergias sean precisos.</string>
    <string name="create_new_consultation">Crear nueva consulta</string>
    <string name="allergy_search_hint">Buscar queja principal</string>
    <string name="minutes_text">Minutos</string>
    <string name="hi_text">Hola</string>
    <string name="consultation_begin_note">Su consulta comenzará en ..</string>
    <string name="warning_text">¡Advertencia!</string>
    <string name="consult_cancellation_warning_text">¿Quieres cancelar la consulta?</string>
    <string name="yes">SÍ</string>
    <string name="no">NO</string>
    <string name="start_text">COMIENZO</string>
    <string name="provider_ready_message">El proveedor esta listo</string>
    <string name="cancel_consultation_success_message">Consulta cancelada con éxito</string>
    <string name="exit_app_warning_message">¿Quieres salir de la aplicación?</string>
    <string name="exit_text">SALIDA</string>
    <string name="cancel_text">CANCELAR</string>
    <string name="member_id">Identificación de miembro</string>
    <string name="consultation_nhistory">Historial de consultas</string>
    <string name="consultation_history">Historial de consultas</string>
    <string name="manage_nyour_data">Administre sus datos</string>
    <string name="last_consultation">Ultima Consulta</string>
    <string name="contact_us">Contacta con nosotras</string>
    <string name="past_consultations_error_msg">No se encontraron consultas anteriores</string>
    <string name="call_hold_message">El proveedor ha puesto la llamada en espera según su solicitud. Haga clic en el botón de abajo una vez que esté listo para reanudar la llamada</string>
    <string name="available">Disponible</string>
    <string name="video_call_exit_warning">¿Quieres salir de la consulta de video?</string>
    <string name="engage_text">COMPROMETERSE</string>
    <string name="dashboard_manage_data_button_text">Tarjeta de seguro, identificación con foto, medicación actual, alergia</string>
    <string name="call_hold_message2">La sesión está en espera. El proveedor puede reanudar la sesión solo cuando el control deslizante a continuación está configurado en "Estoy aquí".</string>


    <string name="registration_heading">Registro para nueva paciente</string>
    <string name="user_form_sub_heading">Complete la siguiente información antes de poder crear una visita virtual.</string>
    <string name="fields_note">Los campos marcados con <font color='#FF4455'>*</font> son obligatorios.</string>
    <string name="first_name">Nombre de pila</string>
    <string name="first_name_star">Nombre de pila <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="middle_name">Segundo nombre</string>
    <string name="middle_name_star">Segundo nombre <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="last_name">Apellido</string>
    <string name="last_name_star">Apellido <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="date_of_birth">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="date_of_birth_star">Fecha de nacimiento <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="select_gender">Género</string>
    <string name="select_gender_star">Género <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="mobile_phone">Número de teléfono móvil</string>
    <string name="mobile_phone_star">Número de teléfono móvil <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="email_star">Correo electrónico <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="agree_to_intellicare_legal_terms">Acepto los Términos legales de Intellicare </string>
    <string name="agree_to_hipaa_terms">Acepto los Términos de HIPAA </string>
    <string name="insurance_card_photo">Anverso de la tarjeta de seguro</string>
    <string name="insurance_card_photo_star">Anverso de la tarjeta de seguro <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="insurance_card_photo_back">Dorso de la tarjeta de seguro</string>
    <string name="insurance_card_photo_back_star">Dorso de la tarjeta de seguro <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="driving_license_photo">Driving license</string>
    <string name="driving_license_photo_star">Driving license <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="current_medication_photo">Medicación actual</string>
    <string name="current_medication_photo_star">Medicación actual <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="official_photo">Identificación oficial con fotografía</string>
    <string name="official_photo_star">Identificación oficial con fotografía <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="nearest_pharmacy">Farmacia mas cercana <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="male">Masculino</string>
    <string name="female">Mujer</string>
    <string name="other">Otro</string>
    <string name="ethnicity">Etnicidad</string>
    <string name="patient_relationship_to_insured">Relación del paciente con el asegurado</string>
    <string name="patient_relationship_to_insured_star">Relación del paciente con el asegurado <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="insurance_id_member_id">ID de seguro / ID de miembro</string>
    <string name="insurance_id_member_id_star">ID de seguro / ID de miembro <font color='#FF4455'>*</font></string>
    <string name="add_or_update_known_allergies">Agregar o actualizar alergias conocidas</string>
    <string name="formatted_capture_pic_official_photo_description">Capture una imagen de una identificación oficial con fotografía. \n • Licencia de conducir o identificación emitida por el gobierno \n • Los estudiantes pueden usar una identificación escolar \n • Para niños pequeños y bebés, capture una imagen de su rostro o una fotografía</string>
    <string name="fields_error_note">Proporcione todos los campos marcados con un (<font color='#FF4455'>*</font>).</string>
    <string name="image_picker_title">Elegir imagen</string>
    <!--<string name="select_severity">Seleccionar gravedad</string>-->
    <string name="pharmacy_search_hint">Buscar farmacia por código postal</string>
    <string name="away">Fuera</string>
    <string name="im_here">"Estoy aquí"</string>

    <string name="about_text">
        <b>Acerca del servicio y la elegibilidad de Intellicare</b>
        \n\nLos pacientes ahora pueden obtener acceso rápido y extenso en la comodidad de su hogar, oficina o donde sea que se encuentre a través de la aplicación Intellicare. Su grupo médico ofrece este servicio para la conveniencia de sus miembros sin costo adicional para el paciente. El hecho de que haya descargado esta aplicación, probablemente le indicaron que lo hiciera por mensaje de texto o correo electrónico, o por el consultorio de su médico primario. Si su grupo médico no ha ofrecido este servicio, consulte con el médico de atención primaria o su consultorio para inscribirse en el servicio de Intellicare. Alternativamente, usted puede recurir a un personal de Intellicare para verificar su elegibilidad. Haga clic aquí para proporcionarnos el nombre de su grupo medico.
        \n\n<b>¿Cuándo usaria este servicio virtual?</b>
        \nSi cree que está experimentando una emergencia médica o una lesión corporal, debe buscar atención de emergencia de inmediato llamando al 911. Además, si necesita ver a su médico por problemas específicos, debe comunicarse con el consultorio de su médico Para la mayoría de las otros enfermedades no críticos (como fiebre, resfriado, tos, sarpullido, depression, dolores corporals o infeciones), pedidos de medicamentos, sesiones terapéuticas o preguntas médicas, puede utilizar este servicio.
        \n\n<b>Mi médico me pidio que usara este servicio. ¿Cómo empiezo?</b>
        \nSi usa la aplicación por primera vez, inicie sesión como se indica. Debe utilizar su número de teléfono móvil al iniciar sesión. Este número se utiliza para la autenticación y se verifica con una contraseña de un solo uso cada vez que inicia sesión. Para asegurarse de que el proveedor tenga información crucial sobre el paciente, deberá inscribirse. Tenga su tarjeta de su aseguransa, una identificación con foto y los medicamentos actuales. La aplicación lo guiará a través de un proceso de registro breve. También puede comunicarse con nuestros coordinadores de atención para que lo ayuden en este proceso. Una vez que haya completado el registro, el coordinador de atención verificará la elegibilidad de su seguro / grupo médico.
        \n\n<b>¿Qué debo hacer para recibir atención después de registrarme?</b>
        \nUna vez que se complete el registro, puede iniciar una visita desde la misma aplicacion. Si es su segunda vez usando la aplicacion, debe iniciar sesión con su nombre, fecha de nacimiento y número de teléfono registrado. Una vez que se verifica la contraseña de un solo uso, la aplicación lo llevará directamente con un professional de salud que le permite iniciar una visita medica.
        \n\n<b>¿Qué dispositivos puedo usar para recibir mi atención?</b>
        \nEn lugar de una contraseña, Intellicare valida al paciente enviando un código de acceso a su teléfono móvil registrado. Puede usar su teléfono registrado (iPhone o teléfono Android) para obtener su atención virtual. Alternativamente, también puede descargar la aplicación Intellicare Health en un dispositivo iPad o tableta e iniciar sesión desde ese dispositivo, pero ingrese su número de teléfono móvil registrado para recibir su código de acceso único.
        \n\n<b>¿Mi familia puede utilizar el servicio de atención virtual de Intellicare?</b>
        \nSi el seguro cubre a sus dependientes ellos podran recibir atención virtual. Deberá registrar de forma independiente a cada uno de los dependientes utilizando la aplicación Intellicare porque el proveedor mantendrá un historial médico separado para cada paciente. Si el dependiente es un adulto y tiene su teléfono móvil, puede utilizar su número de móvil al registrarse y seguir utilizando ese número para visitas posteriores. Los dependientes menores de 18 años o aquellos que no tienen un teléfono móvil separado pueden usar el número de teléfono móvil del miembro principal del asegurado.
        \n\n<b>¿Es este un servicio 24x7?</b>
        \nActualmente, los profesionales de salud lo atenderán solo de 6 A.M a 10 P.M todos los días de la semana, excepto los miércoles. Si realiza una llamada fuera de este horario, su visita está en la cola de espera y el proveedor lo llamará cuando esté listo para atenderlo.
        \n\n<b>¿Cuál es el tiempo de espera para ver a un profesional de salud?</b>
        \nIntellicare está enfocado en reducer los tiempos de espera. Cuando un paciente inicia una visita, será ubicado en una sala de espera virtual, eso y se muestra un tiempo de espera aproximado (5 minutes). Cuando un proveedor está listo para ver al paciente, La misma aplicacion le enviara una notificación 3 minutos antes, y usted tendrá 3 minutos para iniciar la llamada. Si no comienza dentro del tiempo asignado, el profesional de salud intentara conectar con usted después de haber visto el siguiente paciente en espera. Uste también se puede retirar la session virtual en cualquier momento desde la sala de espera o desde la misma visita medica.
        \n\n<b>¿Tengo que encender el video cuando hablo con el profesiona de salud?</b>
        \nUna vez conectado con el profesional de salud, el profesional lo escuchará pero no lo verá. Tiene la opción de habilitar el video, o el proveedor puede pedirle que lo encienda para verificar la identificación del seguro o para fines de tratamiento específicos.
    </string>


    <string name="formatted_engage_visit_description">Su tiempo de espera se muestra a continuación. El profesionald de salud enviará una notificación cuando esté listo para verle y el botón de abajo cambiará a "COMENZAR". Luego tendrá 3 minutos para iniciar una consulta. Si pierde la ventana, el profesional de salud verá al siguiente paciente en la fila y le notificará nuevamente cuando esté listo para atenderlo.
        \n\nPuede cancelar esta visita en cualquier momento y volver más tarde.
        \n\nCuando interactua con el profesional de salud, usted tiene la opción de realizar su visita solamente con audio. Verá al profesional de salud,  pero debe iniciar video si es que desea que el profesional de salud lo vea a usted.
        \n\nSi llegara a necesitar un medicamento, el professional de salud lo enviará a su farmacia preferida. Puede actualizar su farmacia usando “Administrar información personal” a continuación o informar al profesional de salud sobre su farmacia más cercana.
</string>

    <string name="formatted_capture_pic_insurance_card_description">Capture una imagen de su tarjeta de seguro. \n • Coloque la tarjeta en un escritorio sobre una superficie de color oscuro que no sea reflectante y esté bien iluminada \n • Coloque la cámara directamente sobre la tarjeta (sin ángulo) \n • Coloque las cuatro esquinas adentro los guías</string>
    <string name="formatted_capture_pic_medication_description">Capture una imagen de sus medicamentos recetados actuales. \n • Coloque la cámara directamente sobre la etiqueta del medicamento \n • Para varios medicamentos, colóquelos juntos al capturar una imagen o capture individualmente la imagen de cada medicamento \n • Coloque las cuatro esquinas dentro de las guías</string>
</resources>